有冇試過比老公迫你著校服愛愛呀？

我同我老公生完囝囝之後，買左套女學生校服，
叫我同佢愛愛時著住佢....
我起初很不願意.....但係見佢又好想做.....就同佢玩一次啦

呢一次,我黎左8次高高(以前好快做完架!!)
足足愛愛了40分鐘

但係佢對OL服裝冇興趣, 而家差不多1個星期著住校服3晚....攪到做完之後....仲要好辛苦咁餵個仔飲奶.....
佢就死狗咁訓了....

請問我老公係唔係變態呀??(因為我懷胎時, 佢忍足咁耐冇同我愛愛)

你射左未

我冇得射

你老公沙拿？

最憎呢條自以為是既中東佬

會否考慮去泰國變性?咁鍾意扮女人開Post？

我唔想身體無端端多左啲野

多毛大性慾 實屌到你反艇

今日樓主高高左幾次

痴撚線 高高

Jm好幸福
我個c6依家唔肯同我愛愛

好嘔心

你老公依家係出面同第二個女人著校服愛愛